Apple 更新AppleCare條款 由原先24個月有兩次意外損壞保養，轉為每12個月有兩次意外損壞保養

由9月15日開始，Apple care+ 有改動，由原先24個月有兩次意外損壞保養服務，轉為每12個月有兩次意外損壞保養服務(如沒有使用，不能累積)，為期24個月。如9月15日前已購買apple care+，都會得到同等服務。

買完applecare仲要比錢維修

不嬲都要，爛mom 拎去整，其他牌子一樣係咁

即係最高4次？

係
做地盤都可以裸跑

即係多左兩次？抵屌喎

咁點解要比錢買applecare

分別在於Shamesung收你 $1700

Apple 淨係洗幾舊水

成日掟爛mom既人有福了

Samsung d新旗艦爆mon要2000喇
apple係apple care + 400？

原來又加咗價

+228喎

唔使錢噉個個都整爛部機去換

唔收錢咩?
係咁E check下都話收600

Apple Care 同本身保養最大方別係
包埋你人為損壞
只要你條屍仲係到 (即使爛到分開2 part)
都可以228整翻 [即係換翻新機]

冇既話唔會保你

利伸 以前聽藍精靈講

其實ac+係咪全球保？

而家唔係啦

三叔班售後連人地一半都學唔到
班三叔FANS唔係唔肯俾錢
係三叔做得太差

No for cellular products

姐係iphone都無全球保？

爆mon先248

換機 $788

apple care本身都好似1600
要每年爆一次mon先有so喎

花左叫佢換得唔得

睇你點睇.

你其實用夠兩年. 整爆一次
拎返去換, 點都有著數.

唔得 要爛左 點爛自己醒水